国保申出フロー



１．レセで申出画面を開ける

２．申出管理番号取得
本日とレセプト全国共通キーで最大の連番を取得

現行：
取れない場合、yyyymmdd0000000を申出管理番号とする
取れた場合、yyyymmdd0000000＋１を申出管理番号とする
↓

修正後：
取れない場合、本日で申出管理番号を取得し直し、
	申出管理番号が存在する場合は取得値(yyyyMMddxxxxxxx)＋１を申出管理番号とする
	申出管理番号が存在しない場合は取得値(yyyyMMdd0000000)を申出管理番号とする
取れた場合（＝すでに申出されている）、取得できたそのままの値(yyyyMMddxxxxxxx)を申出管理番号とする

※申出管理番号を本日の日付で取ると、あとから追加した場合に画面にでない
→レセプト全国共通キーで検索することにしたので申出管理番号は無関係にした

※レセの明細からでもItemIDを取得する？＝同じ申出をさせないようにするため

理由詳細番号取得
tbl_MosideSyosai.MosideID=tbl_Moside.MosideID　でRiyuSyosaiNo


３．登録する
tbl_Moside
tbl_MosideSyosai
tbl_Manage
に書き込み






